各位有緣再見

買好多？

長揸慢慢會升番既

升返啦

國企唔驚啦

我輸廿皮呀, 你呢D算咩呀.下?

-44%就咪出黎啦

朋友

USD?

跌到89蚊個陣你唔講再見 升番先再見

用殘體抵你仆街啦

波音驚春咩

仲未識計乘除數？

係富途見到 佢輸咗2百幾萬
仲要借咗60萬

點樣係富途見到人地個倉?

我都想知

升緊啦

做孝子拎D錢去賭大細

咪住呀喂

賺返未？倒賺10皮usd？

RAP

個傻鳩之前仲串77笑人地
依家睇返真係笑死

佢賣空ba

put之前冇諗過如果彈，會點架咩？

十萬都貼 痴線

十萬都好叫救命

賭大細有乜好講 贏硬咩

站在天台邊緣瑟瑟發抖

10萬就跳？

我都輸緊30, 不過係HKD,
唔知點解, 我見個市跌, 覺得仲興奮 唔係想溝貨

美金

溝貨啦

好多都係垃圾股, 溝到唔想溝

佢係200萬BA 暴跌應該輸左 2/3 所以輸140萬左右
然後做空頭 輸埋最後10萬USD 即係70萬
200萬全部輸哂

殘體字抵撚死

睇牛牛佢仲串到話趕緊拉爆我

等下個十年

所以買股票最忌輸完之後再多手
輸一次已經證明你跟唔上個市
再落注只會輸多次

有無link 想睇睇

link?

24號輸緊10皮啦
唔知佢有冇賣 冇賣既話尋日輸得仲甘

一半都未到

應該強制平左倉
琴日盤前升到14X-15X既時候
佢D留言已經好似想自殺咁